印仔, 知唔知朝早好天出門口會遇到咩師

維他命C

尷尬師

唔好意師

曬太陽唔係維他命D咩
定係我真心咗